LIHKG用戶點稱呼好，個名讀起黎太翹口

我想要一個把炮又易讀嘅叫法，無論討論區定個用戶點嗌好，唔要li仔，李仔 咁hea。

一個好叫法，我會話好似可口可樂咁，啱音又有意味。

我嘗試過從粵音出發，但係 li 1 唎實在起唔到，搵lei 音 都無個字啱心水

試下從連尼住 去諗，連討？？ 香港連？（屌，香港營689咩）

最後真係無法子，實在無一個好idea ，上黎拋磚引玉。

傐登仔
L=人字部

你走

Li高登
Lin高登
新高登
黃金

利記撚 又幾ok，但係粗口又唔適合
而且利記亦都有歧義，唔係個個都英超利記

施主你比條生路

做完資料收集發現有
lihkg 啦，實無錯
拉登啦，這樣好嗎？